IQ高既人係咪多數有中二病？

由中學開始就覺得身邊所有同齡既人好撚on9
覺得自己成個中二病咁
有無其他驗過係高智商既巴絲都有呢個問題

中二病嘅人係咪多數都覺得自己高IQ

有中二病多數以為自己高IQ

驗撚過啦傻閪
上得多yy lam堂?

中二病正呀

個正評係咪自己比自己

認真討論 潛意識真係會覺得身邊既人好蠢
有無真係高IQ既巴打係度

只有蠢人當身邊既人蠢

你唔係真係覺得自己高下話？

試下講多啲

你有中二病但唔代表IQ高

搞清楚係高Iq同中二病嘅關係先啦

利申：唔少高IQ朋友，冇人有中二病

只係代表你eq低

不過假設你iq高
咁既心態通常都只係比人撚狗多

屌你老母睇清楚啦
反正你個利申都係鳩嗡 點解唔吹大啲

咁我明了 關eq事

希望你假膠啦
睇負評都知咩事

得唔到一班傻閪既認同 你會唔會上心？
唔好意思 中二病發動

好撚柒

眾人皆醉
隔離有個16歲看破紅塵post
你地一定好岩傾

係啊
所以我覺得樓主蠢撚隻豬
利申：iq80

Iq高既你 呢家有咩成就

拎緊綜緩 你地慢慢返工

屌晒你地老母

樓主似on9多d

事實係你身邊嘅人通常iq 低過你, 講直d 即係蠢過你

相信樓主係讀官校? 一般直資學校嘅學生中應該會有人同你iq 差唔多, 有機會會有人仲高過你

16歲就看破紅塵

唔洗多謝
幫你搵返個同level 朋友

不如你google左呢句野先

大家都中二病

新會員確認

所有改變到世界既人都係中二病架喇。
中二病依個詞根本戇鳩，要全部人都係小奴才。
諗法要「入世俗」先唔「中二」
根本係商人諗出黎奴化人。

出現了

你google左句野未啊柒頭 睇下網典先啦

一個人要幾on9先會將高iq同中二病扯上關係

exac7ly

睇黎你先係駁命咁證明自己高iq

算啦, 同中二病嘈係冇結果架
我會由佢得活係自己既世界算架啦

good luck, to both of you

唉屌我錯啦 唔玩膠啦
淨係引左個新會員同個認真拋書包既入黎

咩叫中二病

你停啦好無 笑到我

唔知道還算好
一直到就每一刻人地講野
都會有呢種感覺
不過其實自己智商都唔係話有幾高
只係115左右

樓豬咁惡 iq同eq一樣低

活得越耐越鍾情高智商精神病人多於正常人

換個台詞

活得越耐越鍾情高智商痴線佬多於正常人

龜龜有冇睇過阿德勒自卑與超越

好應棍

樓主平時無人理要上嚟攞存在感讚自己IQ高到無人明